去離島一定係聽盧巧音

打飛機一定係搵盧巧音

巴打識食